【反高潮】要將計就計 正中下懷

係 我係P 但係我係69訓醒的和理非，之後 612 616以及之後的和理非活動大部份都參與!

唔o岩聽要block要小各位隨便，我控制不了，昨晚一直在P1等仔女放學一直睇住直播，好沮喪，我地明知對家好易玩-放鬼再放其他鬼捉鬼，再煽動群眾情緒，搞個大party群鬥或打鬼故事，我地堅持不督不割，但運動就會GG了。

現在對家的口徑慢慢升級，將示威運動在國內媒體大力塑造成香港的"暴徒"在:
- 挑戰國家主權
- 與外部勢力分裂國家
- 打著港獨旗號
- 恐怖主義的瞄頭
- 襲擊中央的記者
- 襲擊公安.....

明顯在舖排合理化往後對香港的鎮壓手段繼續升級!

我覺得我們應該將計就計，在818當天遊行:
- 手拿中國國旗，並加入口號 "支持一國兩制" "反分裂反暴力" ；讓所有媒體拍到香港人並不是在搞分裂或獨立，在國旗飄揚的畫面，國家喉舌難以再亂扣我們香港人帽子!!!

係時候舉紅旗了

你咪俾人當係愛國反示威者暴力囉
俾埋個訊息國外係家事

推啊

根本係拎住五星旗就做乜都得

推

拎住香港區旗加訴求

exact7ly 所以我地就借力洗清再打力 (警暴)